9點呀！！！9點呀！！！

推

注意力係有限資源，回應=想其他人睇到
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，咪覆廢post由得佢沉

認同請幫推

記住，戰場從來只得一個，立法會！

LM